StarHub Employee FAQs

General Questions

Q: What are the office hours?
A: Monday-Friday 9:00 AM - 6:00 PM. Core hours are 10:00 AM - 4:00 PM.

Q: Can I work from home?
A: Yes, up to 3 days per week with manager approval. Tuesdays are office days.

Q: Where do I park?
A: Parking available at basement levels. Apply for season parking via HR portal.

Q: What is the dress code?
A: Business casual. Smart casual on Fridays.

Leave Questions

Q: How many leave days do I get?
A: 14-21 days annual leave depending on years of service. 14 days medical leave.

Q: How do I apply for leave?
A: Submit via HR portal at least 2 weeks in advance for annual leave.

Q: Can I carry forward unused leave?
A: Yes, maximum 7 days to next year.

IT Questions

Q: I forgot my password, what do I do?
A: Use self-service portal at https://password.starhub.com or call IT at ext 3000.

Q: How do I install software?
A: Use Software Center or submit request via IT portal.

Q: Can I use personal devices for work?
A: Personal mobile devices allowed with Company Portal app. Personal laptops not permitted.

HR Questions

Q: When is payday?
A: Last working day of each month.

Q: How do I update my personal details?
A: Login to HR portal and update under My Profile.

Q: Who is my HR contact?
A: Check HR portal for your assigned HR Business Partner.

Finance Questions

Q: How do I claim expenses?
A: Submit via Finance portal with receipts within 30 days.

Q: When will I get reimbursement?
A: Within 7 business days after approval.

Benefits Questions

Q: What medical benefits do I have?
A: Comprehensive medical coverage. See Benefits Guide for details.

Q: Do I get staff discounts?
A: Yes, 50% on mobile plans, 30% on broadband.

For more questions, contact HR at hr@starhub.com or ext 2100.
